[仆街FB] 點整走People You May Know

有冇人識整走佢
我唔想見到啲唔熟既mutual fd
同埋唔想喺人地FB個People You May Know度出現
認真問 唔好派膠pls